傳白宮正討論限制資本流入中国

（路透華盛頓8日電）有知情人士表示，川普政府正在討論限制資本流入中國的可能性，重點尤其放在美國政府退休基金對中國的投資。

儘管美國官員極力否認彭博上個月的報導，也就是政府正在評估一系列此類限制措施的。知情人士表示，上週白宮貿易顧問納瓦洛（Peter Navarro）駁斥這則報導是「假新聞」幾小時後，川普政府官員就該議題召開數場會議，並將討論範圍縮小到如何防止美國政府退休基金的投資幫助中國經濟成長。

知情人士表示，目前美國政府的討論重點是，針對他們認為對美國投資人構成重大風險、但供應商決定納入指數的中國企業，該如何對它們進一步審查。

上個禮拜已經有風聲，我諗真係傾緊
因為一出同宣戰冇分別真係 (雖然而家都差不多)

好波

要來的終需要來 正呀 流精鳥